咁高興，星期五全世界去幫襯黃圈開香檳！

賀賀佢！

推

咪戇鳩，跟住到我哋呢邊中